谈到元数据时，需要确保语法是准确的。 不要因为页面体验更新而失眠; 周五每日简报|Barry Schwartz | 2021年2月26日|搜索引擎土地 
 据我所知，许多语言研究人员质疑科科和其他大猩猩是否真的学会了手语，他们认为它们并没有学习它的语法，只是掌握了一些经过修改的美国手语符号。 伊万·伯恩霍尔兹在1月31日《邮报》杂志上的填字游戏“这毫无意义”的解决方案|伊万·伯恩霍尔兹| 2021年1月31日|《华盛顿邮报》 
 在许多情况下，训练模型的任务通常不会迫使它关心词序或语法。 混乱的句子表明人工智能仍然不能真正理解语言|Will Heaven |021年1月12日|MIT Technology Review 
 摇树并不总是适用于较老的库，因为要跟上现代语法和编码模式的目标在不断变化。 谷歌的灯塔现在推荐JavaScript库替代|Detlef Johnson | 2021年1月5日|搜索引擎土地 
 就我个人而言，我一直在做很多关于句法和社会语言学之间关系的研究。 谈话是把虚构的世界扔到另一个-第89期:黑暗面|凯文·伯格| 2020年9月9日|鹦鹉鹦鹉 
 它的风格古板，语法过时，而且它的自负从未真正令人信服。 罗宾·斯隆的书包:五本重要的科幻小说|罗宾·斯隆| 2013年9月24日|每日野兽 
 巴特勒的语法有时会妨碍理解她所断言的事实。 她说得有多糟糕|Gershom Gorenberg | 2013年2月12日|DAILY BEAST 
 从语法上看，这是一个单独的项目，就好像对忠诚宣誓的要求是法律一样。 她说得有多糟糕|Gershom Gorenberg | 2013年2月12日|DAILY BEAST 
 撇开语法不谈，真正需要考虑的是罗姆尼能在多大程度上疏远西班牙裔美国人。 米特·罗姆尼很像托马斯·杜威，一个对杜鲁门模棱两可的失败者罗伯特·施勒姆| 2012年6月18日|每日野兽 
 如果你真的读过它，你会发现句法和结构的异样。 为什么我学会了很多语言Aravind Adiga | 2012.2.19 |每日野兽 
 诚然，从这些不成形的入门，到我们到达句法，还有很长的路要走。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 正如Provençal和法语一样，这种比较是在单词之间，而不是在语法上。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 他的句法与上天是病态的; 他说的不怕，就是不怕:意思完全相反的话。 《约翰·德莱顿作品集》第四卷(共18卷)| 
 它可能发明了新的词形变化，形成了自己的句法。 美国速写|查尔斯·惠布利 
 关于句法上的同样特征，见第252页简单句的划分。 英国季度评论，美国版，卷LIV |各种